又要打雜餅攻防戰！！

財神到財神到 嘉頓堆餅到

邊個送我打邊個！